天主教算唔算係，地上最強的語言藝術和洗腦能力團體

洗腦和語言藝術，是政治、宗教和商業團體最鐘意玩的東西。

中共向國民洗腦，玩語言偽術，但只要走出國外，或兩制下的香港，就穿晒煲。所以中共洗腦能力和語言藝術能力其實係好唔掂。

伊斯蘭都洗腦和玩語言藝術，雖教義謊謬，但都吸引18億人信。不過，伊斯蘭好多都要靠政教合一，戰爭，政策，法律，政治利益來維持信徒。

基督教一樣靠語言藝術和洗腦。基督教以前同伊斯蘭一權政教合一。但500年前開始政教分離。唔再靠政治維持信徒。雖然教義唔make sense，唔靠政治力量，但仍吸引到大量傳教士傳教，為上帝的名犧牲。所以比伊斯蘭更厲害。

在基督教中，以天主教最厲害，縱然在歷史上犯大錯，殺科學家，推偽科學。當自己係神的代言人，但又常錯判，錯誤將真相當大話，大話當真相，又自行解經解到亂晒龍。但都可以站立不到，全球仍有超過10億信眾。

天主教有好多名校
中二歷史科有教，教會黑暗歷史
但仲有大量天主教徒和基督徒
不少係高官名人，甚至科學歷史學家都有
包括林鄭月俄、曾俊華、曾蔭權

因為世俗王權，政治家們將天主教踢出了政權，避免佢哋再凌駕政權之上。

之後歐洲的掌權者們又發現呢班神棍D狗嗡，其實又幾幫到手管治大多數人，加上又威脅唔到政府，咪繼續支持，當洗腦工具用。

沙龍嚟

基督教同伊斯蘭教比

基督教和天主教，仍有好多科學家和歷史學家支持。它非常成功，因為能向理智的知識分子洗腦。天主教和基督教是全球頂尖語言偽術和語言藝術最高超的代表。

伊斯蘭教，就少好多科學家和歷史學家，愚昧的佔較多。

中共，只能向自己的國民洗腦。

宗教只係心靈弱者既寄託